理乜尻名校secret，戴耀庭嚮香港自己地方俾左仔批鬥，但政府附和左仔，就冇人理？

特區政府、中央政府、左報同建制派不斷追擊戴耀庭。好似之前大陸人舉報台灣歌手搞台獨咁，屌你老母，搞到最近我以為自己嚮大陸。英國佬去咗先20年，班左仔左妹就急不及待將大陸套政治風氣帶落嚟香港。

啲台灣歌手俾大陸人舉報同批鬥，至少都可以返台灣搵食。香港人唔單止嚮大陸被大陸人舉報追擊，而家就連嚮香港自己地方都俾班左仔追擊批鬥，最重要係連香港特區政府都附和追擊佢，甚至叫港大革佢職

你話佢損害言論自由，佢就同你講唔可以用言論自由做盾牌

中華民國可以談論台獨，英國可以談論蘇格蘭獨立，香港本身都唔敏感，根本得大陸先敏感，但班左仔已經開壞先例將大陸套風氣帶落嚟香港

欺善怕惡係人嘅本性

唔洗養家咩
呢啲野緊係交比飯民
唔係我投佢把撚啊

最近冇留意新聞，我想知泛民有冇聲援戴耀庭

飯民:撐戴耀庭?容乜易俾人DQ 不了

收左30000蚊，唔出得聲

連人民日報都過嚟鳩噏

推

push

死左仔